%!TeX root=../../../encours.nouveau.tex

\begin{exoApp}{20}{1}[Année bissextile]
\label{\formatexo{3}}
Une année est bissextile si elle est divisible par 4 mais pas par 100, à moins qu'elle le soit par 400 (comment ça, ce n'est pas clair ?).

Ecrire un algorithme en pseudo-code puis un programme en \textsc{Python} déterminant si un nombre $n$ correspond à une année bissextile.
\end{exoApp}

\begin{correction}

\end{correction}
